CLS 麥當勞你個採購同我入一入黎！！！！

買左個早餐外賣 企埋一邊等
見到個阿嬋嬲嬲地走埋去
話行出去兩步個袋就斷左
叫人幫佢換個第杯 仲話一定要加多個袋俾佢
我心諗。 肯定係自己唔小心跌左落地下扮哂野
依家d客咁麻煩

點知 到我拎到個外賣 行出間m記
我比個阿嬋勁少少。 行左有十步咁多
個外賣袋成個柄位就斷開
好嬲好嬲好嬲
個採購有冇用腦
仆街連鎖餐廳你要削減成本
都唔係要換個一杯野飲都負重唔到既廢袋
唔好同我講環保 環保撚同我死開
環保環保你呀爸呀媽咁環保你都出唔到世

d袋越黎越薄

淘寶野咁上下

阻一阻你個post, 有d提議：

除左要傾行動細節

我覺得星期五 既 主題 應該要集中加強 於

追究警察濫權濫用武力 ！

先講建議：
1. 將依項命題提高到 同反送中 一樣高度/重要性！
2. 老土d, 黎緊日子整多d 中英示威大Banner關於警察濫權、濫用暴力、同醫館局私通 既問題，追究責任！
3. 議員都應該要有共識去追究依個問題
4. 加強各種文宣。

原因：

關於行動主題，我地要識得運用火種
將香港人團怒火keep住燒：

無錯，撤回係未達成，但人人都知個問題，團火已經係白熱化，所以口號照叫，但唔好只集中於依個命題；

無錯，明日大嶼/雙普選/國歌法都係係大問題，但現實就係依幾個議題好難吸引到大多數市民，太新、太遠，我地可以將佢地加插入我地既討論，但好難成為民意大爆發既火種，只可以乘住其他議題去帶出。

相反地，警察醫館局資料互通、差佬亂打青年人,和平示威者,女示威者、監警會無呀老虎，依d都係實實在在最令市民嬲既議題，亦都係國際社會既人權關注重點，我地一定要將依個命題加強到同反送中一樣高度！

仲食m記
所以話香港邊有可能有民主

係店內行廿步先走嘛

我都試過次買扭扭粉外賣
行到屋企樓下 成個袋下面穿撚左
屌佢老母嬲撚到震

有時窮到燶食個m記都嬲到震

哇屌好撚驚麥麥送D人會跌左杯野照比人

時間教得啱啱好 夠出到門口

連人地食咩都要管
所以話香港邊有可能有民主

真係唔係講笑 我啱啱去拎餐
拎唔夠2秒就斷開 個職員即刻換過杯俾我

啱呀 真係絕無誇張吹水

D紙袋都垃圾過以前好多
抽住行一陣 仲未行到返屋企已經爛

絲打隻手